我今日生日，有冇手足可以同我講句...

光復香港，時代革命！

今年唯一一個生日願望：
我地香港人一齊贏呢場仗！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

希望有一日可以係煲底食蛋糕

今晚各區同你唱歌

星期六見

光復香港 時代革命
Btw巴打生日快樂

巴打生日快樂 遲下煲底見

12月生日 希望趕得切

巴打！生日快樂！

光復香港．時代革命
五大訴求．缺一不可

光復香港 時代革命！！
呢個係我地大家既願望呀

生日快樂！
光復香港 時代革命！

生日快樂

巴打HBD

生日快樂！
光復香港，時代革命！